%
% $Id: tecniche_ritmiche_contemporanee.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\newcounter{om}
\setcounter{om}{0}
\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\refstepcounter{om}
\begin{frame}
    \frametitle{Valori aggiunti e ritmi non-retrogradabili (\arabic{ms})}

    Alcune formalizzazioni di Oliver Messiaen (\arabic{om}):

    \begin{itemize}

        \item Valori aggiunti:

            \begin{center}
                \begin{figure}
                    \pgfimage[width=0.9\textwidth]{\imagedir/messiaen-ex13}
										\caption{\listento{\exampledir/messiaenex13.ogg}{\scriptsize Olivier Messiaen, \emph{La T\'echnique de Mon Langage Musical}, Ex.13}}
                \end{figure}
            \end{center}

    \end{itemize}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\refstepcounter{om}
\begin{frame}
    \frametitle{Valori aggiunti e ritmi non-retrogradabili (\arabic{ms})}

    Alcune formalizzazioni di Oliver Messiaen (\arabic{om}):

    \begin{itemize}
        \item Ritmi non-retrogradabili (palindromi):

            \begin{center}
                \begin{figure}
                    \pgfimage[width=0.88\textwidth]{\imagedir/messiaen-ex16}
										\caption{\listento{\exampledir/messiaenex16.ogg}{\scriptsize Olivier Messiaen, \emph{La T\'echnique de Mon Langage Musical}, Ex.16}}
                \end{figure}
            \end{center}

    \end{itemize}

\end{frame}
